
                      Esta pelicula sigue la tendencia existente en Holywood de refundir personajes y hacerlos empezar de nuevo,en este caso sigue la tendencia de la trilogia Batman de Nolan y su ejemplo para volver al Bond clasico.Todo queda perfectamente hilado.
Excepcional Bardem emulando un poco al joker de Ledger,bien Craig y los secundarios.Buena fotografia y banda sonora.
Me ha gustado,pero me entusiasmo mas Casino Royale y se echa en falta una partenaire femenina a la altura de Eva Green
        
            